是日下午茶 新開張 20170628

好食喺

雞油米？

米粉好碎係雲吞好食少少，隔離個枱等左15分鐘先有野食

去mk搵u

幾錢呀？

雲吞米+凍飲 $36
如果跟餐凍飲再加油菜 $44

大埔？

exac7ly